連狗，連豬，連貓，連鼠，邊個勁d?

感覺上係連鼠最勁，其次係連狗。連豬同連貓無咩料到

連鼠細細隻但最好打

連牛

你地點睇

沒有

連射

（派膠）連戰最勁

屌你

咩黎

九唔搭十

好眼瞓

腦魔唔係連燈用

連豬比連貓喺後面偷襲先發唔到全力姐

而家無，將來會有

其實點出合體技?

連貓係反耶惡魔 識變身同埋燃燒光環 應該只係喺天使連鼠之下
冇出力打連狗連豬only

連豬世一